1) Создать несколько роутов обрабатывающих разные типы запросов

2) Используя app.route() реализовать цепочки маршрутов

3) Реализовать загрузку html страниц используя шаблонизатор pug

4) Добавить логирование запросов используя middleware morgan